同樣是獨裁,共產黨既獨裁係帶侵略性同滅絕性, 並非新加坡果種包容性

共產黨果種獨裁係要你全世界配合／包容佢, 而佢就唔需要配合／包容全世界, 佢可以滅絕廣東話同維吾爾語, 但唔比你反對普通話
只可以講統一, 唔比你提港獨
佢可以封閉市場，但唔比民主國家封閉市場
佢可以拉新彊人入再教育營ＳＭ虐待，但唔允許美國拉特務間諜等待審訊
完全同新加坡果種獨裁係2回事
所以我強烈支持全世界民主國家全力排擠共產黨, 等佢變到真。包容先好放過佢